# Proposta Histórico Fatura

Primeiramente obrigado por estar aqui! E querer trabalhar no Itaú Unibanco!

Esse é nosso 1 de 3 onde iremos avaliar sua lógica de programação e conhecimentos em Java.  
O método de avaliação é simples, tendo seu código em mãos iremos validar se você construiu o projeto atendendo ao cenário proposto e os requisitos.

Boa sorte!

### Cenário Proposto

- Neste projeto uma classe que possui uma lista de lançamentos de cartão de crédito de um cliente, de forma desorganizada.
- Precisamos escrever no console os gastos ordenados por meses.
- Escrever todos os lancamentos de uma mesma categoria de sua escolha.
- Mostrar o total da fatura de um mes em específico de sua escolha.

### Requisitos

- Código feito em Java 8.
- Usar a API de Streams é recomendado, mas não obrigatório.
- Não é permitido usar nenhum framework para realizar essa tarefa.
- Cada lançamento deverá ser escrito no console linha a linha (O método toString() já esta implementado na classe, então não precisa se preocupar).
- Separe a respostas no console.
- Essa tarefa deve ser entregue em um repositório público no Gitlab, o link desse repositório deve ser enviado para Felipe Marques Melo felipe.melo@itau-unibanco.com.br com seu nome completo

**ATENÇÃO:** _Após o envio do repositório para o e-mail descrito nos requisitos não serão aceitos novos commits, essa atividade deve ser enviada até 20/04/2020 10:00._

### Bom Desempenho!

### #QueremosVoceNoItau

## PRÓXIMO PASSO: [DESAFIO 2 / 3](https://gitlab.com/desafio-web/desafio2)
